[油塘黑警]-疑似送禮予黑警？

成條街放滿晒新傢私，全部標示送上唔同單位！
係有狗新搬入黎定係港共政又用公帑送禮俾班下媽鏟？

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

Cheap野黎嫁喎

蚤

咁多大陸武警入黎住
要D家俬好平常
反而問下搬運工人,搬入去既人係咪講普通話

我見有兩個女工廣東話嘅